有冇人feel到好撚大風？

好似8點左右起風

樓豬住山上？

今晚係超級凍

啲風聲仲勁過之前個廢八號

吹到頭都歪撚咗

邊區？完全feel唔到有風